見到話聽日返工想死嗰啲人真係笑咗

屌你我冇放過假

年三十初一初二初三都有返工

諗起聽日就爽 一定冇乜客

聽日返工想死

索性射波啦

慘豬

咁勤力接客

射佢對D波

=.=

慘慘豬

我願意讓樓主條柒頭日日返工無假放，換取香港市民多放啲有薪假

屌你老母
望左10分鐘
佢突然開左隻眼
我嚇到懶屎

一定要無套插入樓豬個小穴

啜到佢粒lin 1cm長

一睇就知樓主返垃圾shift 工

樓豬以後跟我

唔洗做

點解你會俾我tg佢

唔係話潷雪糕咩
早排仲有個客對住你面紅 食芝麻雪糕

算吧啦你，記得準時返工，大把嘢要做

起身返工喇

做咩咁留意我

潷雪糕只係工作一部分

不過新年忙有pt潷，所以喱幾日我唔洗潷住

唔慘

已射波

想引我笑？

面對現實啦

因為緣份

真係要準備起身

嬲嬲豬

返工返工返工 最緊要返工

收皮la

一定係廢青

踩左半個月了

巴打睇你一定都射左波

已射 今日第4日 好爽

岩岩打左返公司射左

年28番到初五！

聽到你地講放完假要番工

好似要死咁

年廿八放到初六 想4

好叻喎返咗咁多日工 至撚捱得係你啦

又鬥慘大會

唔洗鬥慘既 大家都食緊屎

八半係準時我成日夠膽八半先起身
拖住個無靈魂軀殼番垃圾工
其實同自殺左冇分別

唔用ig嘅雪糕絲打🍦

大家咁話啦，仲有幾十年工要返啊你

我唔鍾意食蕃茄不過鍾意飲蕃茄湯

返工都算，仲要追更

喱啲叫死唔斷氣

唔得閒做你生意

我返緊工